[突發]Jimmy Jungle停止接受訂單，表示手足懲罰到佢地說不要不要

TLDR: 你班仆街俾我抖下得唔得呀.jpg

⚠️Jimmy Jungle 由25/3/2021 23:59開始停止接受訂單，直至另行通知⚠️ 首先多謝咁多位推介過Jimmy Jungle既同路人

不過最近order暴增，尤其我地本身每個月預60份既訂閱計劃，突然一個禮拜內就收到接近120張單係訂閱計劃。。。

即使人手都暴增再加店主shoot ball返倉都遠遠追唔上個進度..由一個禮拜左右送貨變到一個禮拜先勉強出到貨，講唔好意思就快多過返工講早晨 我地會盡力係呢段時間內趕工，挽救一下僅有既樽鹽 進度似返樣後會有大量新貨上架，化個靚妝j好頭先見大家😢

#停止衝擊 #否則錫你 #豬怕出名人怕肥 #shutupandsaveyourmoney

咩野不要不要

即係打咩打咩